許菜行幾時開個蔣介石打擊中介台呀

畀佢係入面做山寨王唔好再四圍嘈啦🤦🏻‍♂️

推

Ho ball

十卜

Ching ho ball 🏀

許菜行

開未